中.kvag毒點搞？

如題

Scarborough Fair

【行動post/多圖】922和你suck 8大行動（更新版）

【行動文宣】請廣傳
922 suck 4.0 各有各玩
1）影帝不死隊，入機場cover突擊隊
2）先塞青衣，再視乎情況轉戰商場
3）直接和理suck商場
4）全港交通測試，工程RB隊
5）加入單車隊 - 會有單車小將帶領
6）黨鐵突擊小隊！（機場突擊隊已有一定人數後）
7）東涌郊野一日遊，玩無線電walkie，玩無人機
8) 我係機場人 - 食錯藍絲野食物中毒 準備 SL 被罷工
兄弟爬山，各有各做
我地另外有秘密小隊行動

TG :

[公海 文宣整合] 9.29全球反極權集會

9.29 Global Anti Totalitarianism 文宣、資訊、行動整合Channel

9.29 Global Anti Totalitarianism 公海

咩嚟？

比我一定洗機。就算清左我都覺得有後遺症
而加裝win10咁快。順便比理由自己整理file

[加拿大撚入] 第一次海外大型籌款(好似係)

咁多人中ransomware
我朋友早兩日都中左，format harddisk 重裝windows

啲data有冇得救？

外國有人講，你可以爬下文
舊版用offline key encrypt既有機會解到，新版用online key, 得個病毒作者先有辦法解到

好奇一問，你係咪上網亂down野中左

肯定係啦 不過其實唔係我中 係我家姐中

就算想要返俾錢 都唔知個作者會唔會呃鳩我

哦
d資料冇backup既可以打定輸數

唔好比啦，只會助長呢d人

好似話有d .kvag有得解